點解女人要叫床，男人唔洗叫？

點解女人要「阿.. 阿.. 阿..」咁叫
男人又唔洗既？

都有啊

我有

我射啦屌你老母……哇呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

seed?

最鐘意聽男人呻吟 愈嗌我就含得愈快

次次都聽到我扯晒

嗚......要去了

你有無扑過野

邊撚個話男人唔洗叫 次次都佢叫得大聲過我

樓主肯定青頭嚟

知你有喇淫絲

你睇吓Bella Ma 條仔

因為男人叫係要剪㗎

呢度規矩男人唔叫得，如果唔係要剪架

高進: 呢度有個規定，淨係准女人叫，男人唔叫得嫁

王晶: 咁男人叫咗會點

高進: 剪你嫁

因為男人要叫雞

我插緊條仔都有叫

你屌到我好爽呀

你夾我呀？我feel到你夾我呀